唔好拉埋世界其他地方嘅示威同香港比較，根本好戇鳩

一個係地鐵加價，一個要搞獨立，唔該專心返自己嘅事，咁快就有人打飛機話香港感染其他示威，係又點？使唔使收版權費？可能我講得有啲衝動，但係呢隻中共大佬都未郁到佢半條毛，人權法又未通過，我哋仲存在好多變數，請大家繼續加油

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！